唔肯OT既人係咪冇可能升到職？

比人覺得唔肯捱做野唔上心

但肯ot都唔代表有得升
準時走啦

睇你公司文化